咩野先可以催情?

是咁的，我同一個鍾意嘅男仔今晚約好係間房吹水，咁想問下有咩音樂or道具可以幫手催情

你都係想我答朱古力啫

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚

人地都係得一個post姐

未係囉

屌
覆錯

咩朱古力啊

覆錯

屌你真係起咗底先覆啦

淫賤不能移

春藥

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒

夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野

於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入

最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay